{
  "AskNews piece allows you to search and retrieve enriched real-time and historical news articles using AskNews API.": "AskNews一句话允许您使用AskNews API搜索和检索丰富的历史新闻文章。",
  "\nTo obtain your AskNews API key:\n\n1. Visit [AskNews](https://asknews.app)\n2. Sign up or log in to your account\n3. Click on your profile and navigate to 'Settings' > 'API Credentials'\n4. Generate a new API key\n5. Copy and paste the key here\n": "\nTo obtain your AskNews API key:\n\n1. Visit [AskNews](https://asknews.app)\n2. Sign up or log in to your account\n3. Click on your profile and navigate to 'Settings' > 'API Credentials'\n4. Generate a new API key\n5. Copy and paste the key here\n",
  "Search News": "搜索新闻",
  "Generate News Knowledge Graph": "生成新闻知识图",
  "Get Article by ID": "通过ID获取文章",
  "Chat Completion": "聊天完成",
  "Search Stories (Narrative Clusters)": "搜索故事 (营利集群)",
  "Create a Newsletter": "创建通讯",
  "Update a Newsletter": "更新通讯",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Search for enriched real-time news articles from the past 48 hours or historical archive": "搜索过去48小时内丰富的实时新闻文章或历史存档",
  "Build a custom mega-news-knowledge graph with fully disambiguated entities and relationships": "建立一个自定义的特大新闻知识图，带有完全不明确的实体和关系",
  "Retrieve a single article or multiple articles by their UUID(s)": "通过 UUID(s) 获取单篇文章或多篇文章",
  "Get chat completions from a news-infused AI assistant powered by OpenAI API": "从由 OpenAI API 驱动的新闻渗透的 AI 助手获取聊天补全",
  "Filter and search for top news narratives and story clusters": "筛选和搜索顶级新闻描述和故事组",
  "Create an automated newsletter powered by news and AI": "创建一个由新闻和 AI 驱动的自动通讯",
  "Update an existing automated newsletter": "更新现有的自动通讯",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Query": "查询",
  "Number of Articles": "文章数量",
  "Search Method": "搜索方法",
  "Return Type": "退货类型",
  "Search Historical Archive": "搜索历史存档",
  "Hours Back": "返回时间",
  "Categories": "类别管理",
  "Similarity Score Threshold": "相似度阈值",
  "Return Articles": "返回文章",
  "Min Cluster Probability": "最小集群概率",
  "Geo Disambiguation": "Geo 拆解",
  "Query Method": "查询方法",
  "Search Historical": "搜索历史记录",
  "Visualize With": "可视化与",
  "Article ID(s)": "第ID(s) 条",
  "User Message": "用户消息",
  "Model": "模型",
  "Temperature": "温度",
  "Max Tokens": "最大令牌",
  "Journalist Mode": "Journalist 模式",
  "Inline Citations": "内联引文",
  "Append References": "附加引用",
  "Include AskNews Watermark": "包含 AskNews Watermark",
  "Conversational Awareness": "会话意识",
  "System Prompt": "系统提示",
  "Expand Updates": "展开更新",
  "Sort By": "排序方式",
  "Newsletter Name": "通讯名称",
  "Cron Schedule": "定时计划",
  "Sender Email": "发件人电子邮件",
  "Subject": "议 题",
  "Logo URL": "徽标网址",
  "Reply-To Email": "回复电子邮件",
  "Audience ID": "音频ID",
  "Resend API Key": "重新发送 API 密钥",
  "Is Public": "是公开的",
  "Is Active": "已激活",
  "Expiration Date": "过期日期",
  "Newsletter ID": "通讯ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Search query - can be a phrase, keyword, question, or paragraph. Leave empty to search by filters only.": "搜索查询 - 可以是短语、 关键字、 问题或段落。留空则只能通过过滤器搜索。",
  "Number of articles to return": "要返回的文章数量",
  "Search method to use. \"kw\" for keyword matching, \"nl\" for semantic/natural language search, \"both\" for hybrid": "搜索方法。\"kw\" 用于关键字匹配，\"nl\" 用于语义/自然语言搜索，\"两者\"用于混合。",
  "Format of returned articles. \"string\" is prompt-optimized, \"dicts\" is structured data, \"both\" returns both": "返回文章的格式。\"string\" 是提示优化，\"dicts\" 是结构化数据，\"both\" 返回 both",
  "Search in historical archive (60+ days back) instead of just recent news (48 hours)": "在历史归档中搜索 (60多天后) ，而不是仅搜索最近的新闻 (48 小时)",
  "Number of hours back to search from current time. Defaults to 24.": "从当前时间返回搜索的小时数。默认值为24小时。",
  "Filter articles by news categories": "按新闻类别筛选文章",
  "Minimum similarity score (0-1) for results. Lower = more lenient matches.": "结果的最小相似度分(0-1)。较低=较宽的匹配。",
  "Natural language query for building the graph": "生成图表的自然语言查询",
  "Include articles in the response": "在响应中包含文章",
  "Minimum cluster probability for disambiguation (0-1)": "拆分最小群组概率(0-1)",
  "Use geographic disambiguation for entities": "对实体使用地理清晰度",
  "Search method for the query": "查询的搜索方法",
  "Number of articles to use for building the graph": "用于构建图形的文章数量",
  "Search historical archive instead of recent news": "搜索历史归档而不是最近的新闻",
  "Number of hours back to search": "返回搜索的小时数",
  "Filter by news categories": "按新闻类别筛选",
  "Request a visualization format (e.g., mermaid, svg)": "请求一个可视化格式(例如: mermaid, svg)",
  "One or more article UUIDs to fetch.": "要获取的一篇或多篇文章 UUID。",
  "The user message to send to the chat model": "要发送到聊天模式的用户消息",
  "The model to use for chat completion": "用于聊天完成的模型",
  "Sampling temperature (0-2, higher = more creative)": "采样温度 (0-2, 高 = 更具创造性)",
  "Maximum number of tokens in response": "响应中最大令牌数",
  "Activate AP styling, citations, and fair reporting prompting": "激活AP 风格、引用和公平报告提示",
  "How to format citations in results": "如何以结果格式化引文",
  "Append full references at the end": "在末尾追加完整引用",
  "Include AskNews branding in response": "响应中包含 AskNews 品牌。",
  "Enable context awareness for conversational flow": "为对话流启用上下文意识",
  "Optional custom system prompt for the model": "可选的自定义系统提示以显示模型",
  "Natural language or keyword query for search": "用于搜索的自然语言或关键字查询",
  "nl: semantic search, kw: keyword search, both: combined": "nl：语义搜索，kw：关键字搜索，二者兼而有之。",
  "Filter stories by categories": "按类别筛选故事",
  "Include story updates in results": "在结果中包含故事更新",
  "Sort results by field": "按字段排序结果",
  "Name of the newsletter": "通讯名称",
  "Natural language query to define newsletter content": "定义通讯内容的自然语言查询",
  "Cron expression for newsletter schedule (e.g., \"0 0 * * *\" for daily at midnight UTC)": "时事通讯计划的定时表达式(如：午夜UTC 每天\"0 * * *\"",
  "AI model to use for newsletter generation": "用于新闻生成的 AI 模式",
  "Email address of the newsletter sender": "通讯发件人的电子邮件地址",
  "Newsletter email subject (auto-generated if not provided)": "通讯电子邮件主题 (如果未提供自动生成)",
  "URL of the newsletter logo": "通讯徽标的 URL",
  "Email address for replies (defaults to sender if not provided)": "回复的电子邮件地址 (如果没有提供，默认为发件人)",
  "Existing audience ID (creates new audience if not provided)": "现有观众ID (如果未提供则创建新观众)",
  "API key for Resend email service (required to send newsletter)": "重新发送电子邮件服务的 API 密钥 (需要发送通讯)",
  "Make newsletter publicly discoverable": "使通讯可以公开发现",
  "Activate the newsletter immediately": "立即激活通讯",
  "Newsletter expiration date (ISO format: YYYY-MM-DDTHH:MM:SS)": "通讯过期日期(ISO 格式：YYYY-MM-DDTHH:MM:SS)",
  "UUID of the newsletter to update": "要更新的 UUID",
  "Newsletter email subject": "新闻通讯电子邮件主题",
  "Email address for replies": "回复的电子邮件地址",
  "Audience ID for the newsletter": "通讯听众ID",
  "API key for Resend email service": "重新发送电子邮件服务的 API 密钥",
  "Activate or deactivate the newsletter": "激活或停用通讯",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Keyword (kw)": "Keyword (kw)",
  "Natural Language (nl)": "自然语言 (nl)",
  "Both (kw + nl)": "两个(kw + nl)",
  "String (prompt-optimized)": "字符串 (提示优化)",
  "Dicts (structured)": "脚本(结构化)",
  "Both": "两者都是",
  "Business": "业务",
  "Crime": "D. 犯罪",
  "Politics": "政治方面",
  "Science": "科学",
  "Sports": "运动",
  "Technology": "技术",
  "Military": "B. 军事",
  "Health": "保健",
  "Entertainment": "娱乐活动",
  "Finance": "A. 财务",
  "Culture": "文化",
  "Climate": "气候",
  "Environment": "环境",
  "World": "世界",
  "Keyword": "Keyword",
  "Natural Language": "自然语言",
  "GPT-4o": "GPT-4o",
  "GPT-4o Mini": "GPT-4o Mini",
  "GPT-4.1": "GPT-4.1",
  "Claude 3.5 Sonnet": "Claude 3.5 Sonnet",
  "Markdown Links": "Markdown 链接",
  "Numbered": "编号的",
  "None": "无",
  "Economy": "四. 经济",
  "International": "国际",
  "Published Date": "发布日期",
  "Coverage": "覆盖范围",
  "Sentiment": "饱和度",
  "Relevance": "关联性",
  "Meta Llama 3.1 405B": "Meta Llama 3.1 405B",
  "Meta Llama 3.3 70B": "Meta Llama 3.3 70B",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "Alert for Query": "查询提醒",
  "Trigger when a new alert is created for a specific news query": "为特定的新闻查询创建新的警报时触发",
  "Alert Query": "警报查询",
  "Always Trigger": "总是触发",
  "Repeat": "重复",
  "Alert Title": "警报标题",
  "Query to monitor (e.g., \"I want to be alerted if there is a protest in paris\")": "查询监视(例如：“如果有人抗议，我想被警告\")",
  "Cron schedule for alert checks (5-7 fields, e.g., \"0 * * * *\" for every hour, or \"0 0 * * * America/New_York\")": "警报检查定时(5-7个字段，如：每小时\"0* * * *\"，或\"0* * * * America/New_York\")",
  "AI model to use for alert checking": "用于警报检查的 AI 模型",
  "Skip alert check and trigger immediately on schedule": "跳过警报检查并在计划时立即触发",
  "Repeat alert after each trigger (disable for one-time alert)": "每次触发后重复提醒 (禁用一次性警报)",
  "Optional title for the alert": "提醒的可选标题",
  "Llama 3.1 8B": "Llama 3.1 8B"
}